點解要反返送中？

劇本早己寫好，就係中國實挽燃完

香港係中國洗黑錢既地方,西方國家應該會收埋我哋皮

反正都係死，抱住啲供緊樓、啱先買完樓走資既大陸閪、同埋啲無創力只會收租既垃圾地主一齊做loser, 咁就好挽了

嘻嘻嘻，好想快啲收啲大陸佬皮

"自去年開始糧食大清查之後，中國各地糧庫火災不斷，糧食部門官員集體落馬的消息也不絕於耳。外界猜測，糧庫火災基本都是為掩蓋糧食虧空。＂

"秋行軍蟲對農作物威脅極大，目前尚無大規模撲殺辦法。＂

＂但疫情實際上可能要更嚴峻。一些農民在接受採訪時表示，沒有向當地政府報告他們的牲口可能受到感染。還有人稱，官員沒有對上報的疫情給予迅速回應。＂

"fake news!中國銀行美金用完唔敢上報"

中國人，中國香港人都係人渣。美國及西方文明社會快啲處決呢啲地球既害蟲

地球己鎖定支那人係害蟲,所有天災人禍將會集中於中國

露撚晒底啦 返去再培訓啦

嘻嘻嘻，殺哂所有支那,同埋支那香港人

支那人，準備好日日食樹皮未呀

挽你老母咩

挽你老母

就係等你呢句，我老母準備好了,你呢？

對唔住 ,送咗比人，你無機會了

香港冇左關係法就會仆街陷家剷
啲商家會撤資，到時香港同大陸一齊食草
成個經濟冇哂，失業率上升
商家可能會唔見少少錢，
但長遠嚟講香港人都受返

劇本早己寫好，香港既人材，有錢既走得都走哂

曾經一齊出嚟發聲,為既都係香港既未來
出頭既都比人捉哂，日日150换血，走得既就走，走唔到既就繼續反抗，仲要比啲垃圾廢中廢老屌

政府依然我行我素，成個行政機關比支那人架空咗，班人想點就點，拎錢既拎錢，分化香港人，cctvb不停洗腦

想要對付呢啲人渣，一係自爆，一係係就拎爆美。。。
金

嘻嘻嘻，反正都係，要死一齊死，香港一日唔爆，啲人一日都唔會覺醒

反正點都好，劇本早己寫好，香港點都抽唔到身，因為香港都係幫兇